覺唔覺得痛係有得比較?

話說小弟上年同拍左五年拖的女朋友分手
個排真係傷心到絕
但係上星期有個好重要的親人走左
仲要係醫院親眼親身經歷
而家諗番，分手真係好小事
根本唔值得唔開心太耐
浪費自己時間
有時間應該關心下自己身邊值得關心的人